元祖暴龍機20th 進化一問

救命，元祖20試左好幾次,
都進唔到加魯魯獸....雪人獸或者巨鯨獸...
好灰🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
其實我只係想進化偃月加魯魯獸路線，

有冇師兄有心得點樣進化上述的成熟期？
🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

#又要整死鼻屎獸啦

空氣推，見返呢部嘢好懷念

條link 有曬所有獸點進

感激！
只係跟住做都失敗🤦🏻‍♂️

train唔夠？
定太多mistake？

佢話mistake係3回以上，咁我較時間睡覺，然後四次呼叫不回應，做做3次mistake，訓練係5-15次
全部做足，都係唔得

我之前就每樣mistake都有做
佢餓時 等3個字（即係無左呼叫個logo）先喂佢食肉 /佢食藥丸
訓教唔熄燈 同唔清屎

train都係5、6次 ，之後靠打怪 減磅